{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017623",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho430204/lolling-hilseu-hotel-hwaseong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699002149422&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141672&destination=%EC%95%84%EC%82%B0%2C+%EC%B6%A9%EC%B2%AD%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.808583%2C126.978247&sort=RECOMMENDED&top_dp=180000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=215148603&selectedRatePlan=254231611&expediaPropertyId=5999502&searchId=3e9cabca-33ae-400d-86cc-d422f3a4c1d2",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롤링 힐스 호텔"
    },
    "text": "ローリング·ヒルズ·ホテル (롤링 힐스 호텔)\n火星に位置するローリングヒルズホテルは、宿泊者にとって完璧な選択肢です。 ここではリラックスしながらスパも楽しめます。 ホテル内にはBlue Sapphireという世界的な料理を提供するレストランがあり、朝食と夕食をおいしく楽しむことができます。 この高級ホテルには2つのバーラウンジ、室内プール、フィットネスセンターなどがあり、利便性を高めています。 多くの人がここのプールについて満足のいく意見を残しています。 ローリングヒルズホテルは火星で最高の宿泊体験を提供します。 , ホテルサイズ : 228個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:いつでも最低チェックイン年齢（満）:18歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 宿泊施設では、最近の旅行履歴(パスポート移民局の印鑑など)書類を提示したり、健康申告書を作成してくれるようお客様に要請することができます。この宿泊施設では、チェックインの14日前に韓国内に滞在していたことを証明する必要があります。この宿泊施設のヘルスクラブ、室内プール、サウナ、スカッシュ、卓球場、マルチスタジアム、キッズゾーンは2023年1月3日、2月7日、3月7日,4月4日,5月2日,6月13日,7月4日,9月5日,10 月11 日,11 月7 日,12 月5 日に運営しておりません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : ご要望の場合のみ施設内駐車可能無料施設内セルフ駐車施設内電気自動車充電所 , その他 : 禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルは火星に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルには2つのバーラウンジ、室内プール、フィットネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルのレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルのレストランの名前はBlue Sapphireです。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルではどのような食事が提供されますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルでは朝食と夕食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルのプールについてはどのような意見がありますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルのプールについては多くの人が満足のいく意見を残しています。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルはどのような宿泊体験を提供しますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルは火星で最高の宿泊体験を提供します。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルのチェックインは15:00からで、チェックアウトは正午です。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ローリングヒルズホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルでは特別チェックインの案内がありますか？",
            "answer": "はい、ローリングヒルズホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルで利用できない施設はありますか？",
            "answer": "はい、ローリングヒルズホテルのヘルスクラブ、室内プール、サウナ、スカッシュ、卓球場、マルチスタジアム、キッズゾーンは特定の日程で運営されていません。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ローリングヒルズホテルではペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルで利用できるインターネットについて教えてください。",
            "answer": "ローリングヒルズホテルでは客室内で無料のWiFiと有線インターネットを利用できます。共用エリアでも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ローリングヒルズホテルの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ローリングヒルズホテルではご要望の場合には施設内の駐車場を利用できます。駐車は無料です。また、電気自動車充電所もあります。"
        },
        {
            "question": "その他、ローリングヒルズホテルについて何かありますか？",
            "answer": "ローリングヒルズホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 672,
        "QA": 814
    }
}